賣唔到sunw輸錢班柒頭係咪會繼續用支牛

韭菜

平台費

今日爆升到7蚊

上得返3蚊都要還神啦
仲7蚊

信念

good luck

我無買

希望得 利申6蚊走左 依加想入返

手足，問好有幻想，快啲走

pish